[借ac] 【衛生防護中心提供家居檢疫大廈名單疑有錯漏】

唔係想借呢到宣傳，但我認為呢個資訊真係要畀多啲人知道

記者整合家居檢疫大廈名單時，發現衛生防護中心公布的名單中，在九龍城區及觀塘區各新增了2座大廈，這4座大廈完成檢疫日期介乎2月8日至13日，但記者翻查2月4日的名單，未見這4座大廈。換言之，若這些大廈是需要進行14家居檢疫，在2月4日的名單中或有錯漏。未知這些大廈需檢疫日數較短，或是有其他原因。

2月4日名單整合圖

衛生防護中心公布pdf原圖

原PO

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

新聞話今日有幾百人家居隔離
今晚都無update